覺唔覺Marvel電影個朵比班fanboys搞臭哂

利申一開始睇iron man覺得好震撼 之後avengers都有去睇
但之後發覺marvel fan boys真係好弱智 依家連睇都唔想睇
比如單單講呢個討論區 屌親佢地既電影唔好睇就話dc9dc9
無論係講咩都要講返dc 呢班人可能比真正既dc fanboys更了解dc電影

外國果班fanboys又係sjw多 總之你唔中意黑人女權撚就比人屌
captain marvel呢套垃圾都有得夾硬推
買通外國sjw媒體係咁吹票房

入佢地d post就見到班fanboy好撚煸情 睇咩都話感動到流哂馬尿
仲有人屌話點解去到邊個邊個位 無人拍手掌
sorry囉唔係個個人都好似你地咁 睇到班假英雄就可以射精

講真marvel電影係做得好拍得好
但係一樣野紅左就有好多白痴仔過份崇拜 搞到依家想enjoy下佢地既電影都好難
不過世界上總有更好既電影 頂多咪唔睇 留番比主流觀眾享受

btw開得呢個post就預左比人屌
畢竟pewdiepie咁有尊重咁講自己意見都班fanboys屌到仆街

Fanboys/Fangirls/Fanpeople=Cancer

你會唔會話睇完莎劇班人咸係on9

ENDGAME >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

太多神作比呢班人搞爛
rick and morty, undertale, harry potter

做個正常既Marvel睇戲撚都會俾班傻鳩串返轉頭
這就是M9質素

你仲on9，睇唔睇套電影關套野啲fanboy咩事？
好睇就睇 唔好睇就唔睇
自己睇套戲都要睇埋佢背後有咩政治背景？
有點樣既fanboy支持緊？

marvel戲比人屌拎dc出黎擋煞是常識吧
M Dog:dc都係啦 又唔見你屌dc

有幾多套marvel單飛電影係好架,係用復仇者綁架你睇遮

有班連票房點預算都唔識仲反串返人轉頭既傻鳩做fanboy
仲柒過佢地口中所謂既DC9

多數有啲咩潮流興起就會有樓主依種人出現

似係你傻鳩多d
佢有佢地鳩up 你有你睇
但你因為班人連睇都唔想睇
低能仔

其實我真係唔明 總有比較既時間 一定有2班人不斷互屌對方
其實間公司又唔係你 講2句又屌鳩返人 又起晒鋼咁
我完全諗唔明果班人係點諗

就好似啲師奶鍾意睇tvb愛回家 熱愛程度要買部大電視返屋企睇
你無興趣睇 我無興趣睇 其實洗唔洗周圍同人講？
講黎做咩？你會唔會當住面啲師奶面話佢地on9?
你係咪好需要別人認同你去顯得你有存在價值？

DC 9 仲低質

問題係班師奶知你唔睇愛回家都唔會咬你
但班marvel fanboys會

你唔去咬人又點會有人去咬你？

我講一句marvel唔好聽，佢地已經覺得我咬佢地啦

其實唔關咩FANBOY事
事實就係每一樣紅既野,對D唔鍾意呢樣野既人黎講,就會覺得煩同厭倦
就好似你睇波咁
你鍾意A隊 跟住B隊有人踩下A隊, A隊既球迷就會話B隊D球迷搞臭晒隊波等等
又或者 一D韓國組合, 手機又有APPLE 三叔 打機都有分PS定任天堂
其實乜野紅既野都係咁 你鍾意就會一齊享受,唔鍾意就會覺得班FANS 都ON9既
其實呢個POST既目的咪又係想集合一班唔鍾意MARVEL既人
然後咪又係繼續互咬
呢個世界就係咁

睇戲睇到上哂腦變傻鳩咪咁囉
屌，班M9肯定之前俾DC9欺壓得太耐
依家陣勢去哂Marvel度而DC又做到柒下柒下，班友仲唔趁機咬返人轉頭咩
根本兩邊長期狗咬狗，M9恃住依家多Ｄ人支持就亂咁咬人，冇Ｄ理據

我等緊兩個月後，A4票房出左黎之後，班傻鳩會出咩聲

咬得仲勁過以前既DC9

師兄好憤世

鍾意mcu都要俾人鬧

本身我個人冇咩野
我走入去都想討論下條trailer
有人話票房可以30億又過阿凡達我就非常好奇想知佢既理由係咩
我認為冇可能出埋理性既理據討論仲要串返我轉頭
係班傻鳩鍾意得寸進尺迫我行呢步
睇睇下先知，原來又係堆追住DC9黎咬既M9
唔怪得咁腦殘啦

我都係，但係俾班傻鳩M9鬧返轉頭

不嬲英雄片兩邊fanboy都

兩邊都睇
期望有朝一日可以見到AV vs JL

開十鳩幾個post唔講以為變左marvel台

所謂dc9呢個敵人咪又係佢哋自己製造出嚟
有時想認真討論吓marvel電影但入到post好多都係dc又乜dc又物，但完全冇呢啲所謂dc9出現，唔知提嚟做乜，仲有啲一睇就知係假膠喺度引戰，但根本假到暈，咪又係自己人扮
其實一套戲好唔好睇你就直接以戲論戲就得，每套戲都係獨立架，唔需要搵其他戲嚟墊底
我自己兩邊都睇，左右逢源左擁右抱，點解要分陣營分派？點解一定要dc vs marvel?? 我唔明喎，我覺得好幼稚，仲細咩

其實兩邊既演員friends底 係唔知點解fans要分兩邊
利申兩邊都睇

講少少marvel壞話就當人係撐dc

Marvel電影呢幾年真係好壞參半

兩邊都中意得唔得

唔得
佢地要你有立場
或可以中立但唔可以講佢壞話

笑左

一年前我開post話星爵拉手套同超人叫老母一樣
跟本係on9安排一樣
無人敢反駁我靜雞雞留負評

同nolan班傻尻一樣
一紅fanbase大 多白痴仔

最唔鍾意係吹到世上最好既電影
大佬我係其他出名導演以後唔撚拍戲啦
拎呢啲popcorn片同佢地認真拍出黎有意義有警世既作品黎比都算 仲吹到最勁
難免有啲自大

問題係班迪士尼打手成日走入去DC post度吹捧marvel

係
走入去睇下討論有見到成班陰陽怪氣既人

覺呀～覺呀
你睇呢個 柒頭

人地講 dc 佢衝入去講 marvel

最可笑係 dc 套 watchmen 都有講佢果堆 “社會議題”
好無知

2樓就即刻沖入黎講marvel

有時唔係社會議題就上神枱
我就攞套黑豹講
入面係有黑人問題云云
但電影角度呢？
一套電影要講曬
高科技 黑人議題 搶王位 切入復仇者
實在太多 根本邊個都唔會兩個鐘處理到咁多野
Irm都要用三集講
軍火商 高科技 個人感情
其實蜘蛛俠蟻俠都幾好睇但就好似無人提

Marvel 撚根本不願面對
雖然話marvel 10年
救世果個cm咪又係幾個月前出
到時唔似超人咁一個打曬
都一定會係關鍵人物
咁個意義同超人咪一撚樣
完全兩把尺

兩邊都有痴線佬 邊面紅咪邊面惡d

再傻鳩D既係班撚樣同我起哂槓話唔知原祖6個復仇者入面邊個係鐵甲人
仲話鳩人係弱智
想扮野串鳩人用蝗語仲唔知自己柒先，因為1）大陸唔係用鐵甲人稱呼Iron Man，2）我出post好明顯玩野行下，其餘5個都係作花名稱呼
睇戲睇到腦殘就係呢班垃圾M9
出黎屌鳩我係弱智DC9丫，30億票房盲忠

佢地依家仲腦殘過佢地所謂既DC9
當年撐Nolan Trilogy班人都冇佢地咁傻鳩周圍亂咬人
講句票房不是仲係度串柒柒，一D point都冇
30億票房呢個笑話夠笑佢地一世

其他議題既討論都係咁非黑即白連登仔

師兄
柒咗啲喎

pdp 呢條垃圾就收皮啦
懶撚係有point 咁

同一個comment 推3次無人理仲要自己正皮自己

拉手套，同叫老母點樣一樣
有CM 同超人出黎清場又點樣一樣

根本你講嘅野就無ground 無point
推幾多次都no fucks given 啦

講事實屌爆樓主有有咩用

有幾柒？
我叫雷神做電神添
完全係另一個出自日本既特攝角色
班傻鳩都冇理，係執著於鐵甲人呢個term，但又唔係蝗語
真係唔知邊個柒D

所有討論都係

第一個reply 好似有道理
正: 1940
負: 56

第二個reply 指出1st reply 個logic 有問題
正: 1870
負: 156

第一個reply 果條友反駁
正: 256
負: 276
** 弱智連登兒唔知應該企邊一面，唔敢落正負皮**

屌你up 埋d 自創名，仲要咁柒，抵撚你死啦
懶係熟咁

佢嗰篇潮文嚟㗎

Ironman 第一集叫做有d 戲味， 前半部暗射下美帝係中東做既惡行....

變形俠醫單拖個套， edward 做個套， 都ok

其他真係多鳩餘...

無人理我都要講
正皮唔係我比
拉手套同叫老母一樣意思
係一樣咁兒嬉咁就左右左大局
唔通要每個step一樣先可以叫一樣？
Cm同超人一樣咪又係最後先出
唔通又要分一打十定一打五
DC電影已經比人屌到爛無咩好怕
咁又怕咩挖marvel 爛位同你鬥邊個屎

最大問題係冇人屌鳩我用6號黑，給綠箭人，公廁呢Ｄ更唔make sense既名嘛
再柒Ｄ既係香港上Iron Man 3果陣係用鐵甲奇俠，即係班撚樣又好執著個＂人＂同＂奇俠＂既分別
但平時又屌哂鬼香港咩英雄片都加個奇俠兩個字
Man譯做人，合情合理亦唔係蝗語
邊個想趁機屌人用蝗語又叻唔切真係盲都睇到啦
咁唔係腦殘又係咩

戰狼同厲害了我的國都好好睇

近排上果套沙贊
本來輕輕鬆鬆小品喜劇式
Dc fan自己都比合格但唔高分
叫做一步步企返起身
但班m fan就攞d細節位屌到垃圾一樣

要講細節位
當年我夠會問avg3紅女同幻視係倫敦唔夠打
黑寡婦同美隊一出場用特攻手段/打法就夠打
呢d就係你地所謂平衡

Marvel boy 睇完去買周邊玩具同朋友玩啦

同佢地完全無得討論，

話套戲唔好睇，就話人DC狗

話套戲一般，就攞DC出黎擋
完全唔會討論返套戲

有point 就唔會無人理啦

本身你果堆自創名就蝗味濃
唔講曬唔代表唔屌你

你自己入返去睇Shazam 個post
話有bug 果班全部都係DC post 班人 鬼有m狗入

打稻草人都打得醒少少啦
個post 咁短，一眼睇曬啦

柒在你咁上心

屌那星係要笑鳩dc狗唧

恕我直言，marvel連莎士比亞嘅腳毛都比唔上

心理變態

套戲好唔好睇同d fans有關係?

你又知邊個係m狗dc狗？
其他講一般同劣評我都唔知佢係一般人定m狗
但剩係知一講dc 戲ok就標籤dc狗
依家你地屌沙贊我就攞marvel 戲做擋箭牌
我就同m狗以戲論戲
咪又係缺點一籮籮

睇開Marvel戲都俾佢地懶醒串返轉頭
仲有咩可以傾

電神係蝗名？
公廁係蝗名？
美隊係蝗名？
給綠箭人係蝗名？

好心咪幫柒頭搵藉口啦
有心屌又會只問邊鳩個係鐵甲人呢Ｄ弱智問題？
6個原祖復仇者係得一個個名有個鐵字都仲要串串柒反問人
一班傻鳩

黎黎去去咪都係果幾丁友
睇多幾個post 就知啦

再講"屌沙贊我就攞marvel 戲做擋箭牌"
"屌CM我就攞DC 戲做擋箭牌"
"屌A2我就攞BVS做擋箭牌"
"屌SS我就攞CA/THOR做擋箭牌"

呢個咪就係M狗/DC狗 既特徵囉，有幾難認

蝗名 蝗味濃

明明就你自己改埋d 柒名
人地問，係笑鳩你ja
當人真心問

好啦唔同你嘈、你最威最叻，咁熟d 電影角色，又改到名又型棍

請問班M9柒頭傻鳩有咩說話想講？
我跟香港版維基稱呼都有問題？
學人串柒柒前唔該可唔可以做多Ｄ資料搜集？
已經捉到兩個point證明班廢物睇戲睇到個人幾咁腦殘

得罪講句，dc電影柒左咁耐，仲邊到有咁多dc狗..死忠係有唔少，但囂張嘅又有幾多。

marvel fans就時不時提住dc狗，好似想報返當年比dc fans串冇深度嘅仇

睇下下面個post啦傻鳩
又想叻唔切？

好明顯係啦
俾人欺壓得太耐，家下咪報仇囉

有時我覺得真係好怪
明明最有問題果幾部就讚到天上有地下無
反而我覺得幾好睇嫁蜘蛛俠蟻俠
完全無人提

分狗要睇吠聲

Doctor Strange只要開個時空門就可以擔套連埋隻手切落黎

手套連手

其實好多戲都係搵戲黎做
屌，A4彈手指係咁好彩彈淨原祖復仇者果6個再加幾個關鍵人物（藍妹，矮人同師奶隊長等）
專登咁編令個結局可以完滿Ｄ

因為有好大嘅身份認同 佢地嘅身份就係marvel fans 只要你踩marvel=踩佢 所以會反抗

唔單只影迷 好多球迷 或者追星嘅都係咁

Dc fans又好，marvel fans又好，駛咩理佢地講咩。自己覺得套電影好睇嘅就係好睇，唔會話因為d fans講d咩，而影響到自己唔睇。

痴撚線
對間本身價值億萬既大公司沉迷到執著既地步
用自己人生咁多時間幫人賺錢

m狗覺得aquaman好睇過ca2都嬲到cap哂圖

你呢傻仔？一條友孤軍作戰以為無人知啊

DC post有人入咩

總之就係唔比有唔同意見
自己就可以係咁比較 係咁踩人

Marvel 最撚成功係將電影電視劇化
姐係睇完今集就要睇埋之後
如果唔係好多位解釋唔到或者無結局
Mfan就以為係獨立電影成功
其實呢樣野對觀眾唔好對電影定義都偏離

最大問題係班mfan唔覺得任何marvel電影係唔好睇
見到討論神奇女俠個postd人講唔出有咩好睇 但都比7.5分

真係集集追係班死忠啫
真心，無睇好多獨立電影對理解復仇者劇情根本無乜影響

所以其實marvel狗同支那人好似, 以前俾人烚得多, 依家咪串77咁

成班傻仔fanboy
我打幾隻字撚下班人
懶醒搵我開幾個post
屌奶星 擺明啦 曲線要講明 要周圍提嘅咩

弊就係弊在唔係我咁樣抹黑你
係有300幾隻M狗正評我呀
你班友智障唔係我開post就所謂抹黑到
係你自己周圍柒咋

我理得好唔好睇
最緊要片夠長
三個鐘任食爆谷氣水係我入戲院目的
endgame 之後搵套長片都難
慘

連登仔會鐘意劉馬車 龍心呢d死on9
會迷pdp唔出奇

點任食 難食到仆街

有幾隻腦殘M狗係要同我死撐票房過阿凡達30億
真係當正一家大小老中青個個都會睇英雄片咁

睇你買乜飛坐乜院架姐
我去開果間 first class seat
popcorn 汽水任飲
你揀 ua 最垃圾既 popcorns 梗係狗也不屌

過就難D，不過唔係無可能

邊間
去過d 得幾個位大梳化果d，都係淋鳩曬

其實本身可以睇一套戲/漫畫狂熱到當左自己有份入股disney已經係一個奇境

Dc>marvel

係，正所謂nothing is impossible
1%都係有可能架
但我care既係班撚樣既態度
冇point又串柒柒咁串返當我鳩up

M狗真係個個都痴線

班友依家做埋風紀

慎防假膠萬世師表欣師(#11294)

真係痴得好勻旬

做咩啫，班假膠係到黑Marvel fans，控訴下都唔比，你地門檻咁高嘅

收皮啦M狗

見到果D POST 成班M狗沖入去正評圍爐打J 真係笑死人

咩叫黑??
漫威撚個個都係支那人???

滑稽地方正正係呢度
衝入黎瘋狂打飛機+洗正評（起碼350隻）
然後走個風紀話我開低質曲線
擺明啦！屌！
咁都要提水 你班M狗係咪腦裝屎
咁輸打贏要

抄登仔正評真係易呃

基本上漫威狗都係上開百度 微博 支那人集中地
一入佢地個POST成班人講支那用語

有條友直情用殘體字

又拉埋支那

漫威支那蟲

其實連狗開個M台俾佢地啦

影視台講返正常影視討論

vivo

復仇者又多一個新成員

由而家開始影視台改名為marvel台
一律有關dc既post都要del

真係好撚癲
如果係舊登 班M狗一早俾班痴線佬撚到收皮啦

有d fans真係好撚垃圾 又引戰又盛

舊登有咩痴線佬?

冇你份

舊登影視台新生趣 屌撚到DC狗收皮我就真係聽過
你邊位啊 講到舊登咁把炮

你好似係兒登開成十鳩幾個POST 都未收到一隻M狗皮喎

M9好撚腦殘
相比下，DC9正常好多

如果係舊登

問題係至少一半以上DC POST都係漫威手足開
佢地無左DC根本生存唔到

見我唔想理你
忍唔住拿

唔洗理我，你繼續發揮

係咁架佢地
上面有隻豆腐仔不斷煩我
教人出post要點
你想點玩咪點玩囉
關我閪事咩
你想玩你自己開post囉
係度指點江山
冇人識你呀

我有我開 貪手癮

佢見我唔多show佢
依家終於癲左唔扮中立了

當年新生趣真係超勁
屌到無dc狗咁吠佢 超型超威

唔敢

唔識
我最後仲玩高登果期係撚班吹奏TDR

舊登嘛 上面條友講得幾有氣勢幾有經歷

不過好彩而家兒登都有個萬世師表
笑到你班M狗無力打字
所謂人才輩出，希望見到既DC手足會接納佢擁戴佢

中國人：不喜歡国家你可以移民，在中国請閉嘴，你整天這樣講是心理陰暗？

Marvel 🐕：唔中意m 記電影咪唔好睇，但唔好講出嚟

Ching真係好嬲

marvel迷唔容許人話dc好睇過marvel
就算真係咁諗都唔可以講出黎

我見個風紀post開始屈我係dc狗
但我由細到大都唔睇唔留意美漫
更加反Nolan
英雄電影係社交應酬先睇（除左WW睇女）
真係服左佢地

m狗認為只有dc狗先會反marvel

冇野講 但係好笑既😂